次次話封就封 之後應該次次都去遊客區/轉車站

合法遊行都照封
係咪應該去多d閪九站 尖沙咀玩

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

玩一轉早上7點鐘中環站

多區轉車站靜坐有冇得諗

其實有得諗，有呢個共識就得
有左不反對通知書
又係話你非法集結
不如轉去shopping好過啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

10.1應該黎個分區集會
區數唔洗多 各轉車站中間簡就夠
閪九一定要

我會建議分4區
港島照舊
九龍彌敦道
新西屯門~元朗
新東上水~沙田
順時針環香港一圈

屯門元朗上水都唔係咁建議 一封就太難走
旺角 西九 沙田 金鐘

好耐之前講過冇人做，罷工日都冇人搞

10月1黎個大搞啦

盡量完區居民參加咪唔怕封交通